[緊急]發夢手足小心!!!

[請廣傳]
自721後,有留意FB嘅marketplace上出現好多違禁品出售🔪🗡
隨咗武器,甚至迷姦水我都見過😰

大家發夢還發夢,呢啲嘢始終犯法,唔好亂買,有需要向專業人氏查詢

呢啲賣家好可能係放蛇或誘捕陷阱
P.S.我每日起碼舉報10個賣家以上,但日日都有唔同賣家出現😓

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！